msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BShare\n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-23 16:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-23 16:21+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: shinetechchina <netwolf103@gmail.com>\n"
"Language: CHINA\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;t\n"
"X-Poedit-Basepath: X:\\drupal7\\sites\\all\\modules\\bshare\\\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: bshare.module:27
msgid "This plugin places the BShare widget on each node."
msgstr "在每个内容节点后面显示分享按钮"

#: bshare.module:39
msgid "Administer Bshare"
msgstr "管理-BShare"

#: bshare.module:40
msgid "Change the settings for how BShare behaves on the site."
msgstr "功能设置-BShare"

#: includes/bshare.admin.inc:18
msgid "BShare Settings"
msgstr "配置BShare分享工具"

#: includes/bshare.admin.inc:23
msgid "Display Style:"
msgstr "显示"

#: includes/bshare.admin.inc:30
msgid "Bar"
msgstr "横条"

#: includes/bshare.admin.inc:31
#, fuzzy
msgid "Button"
msgstr "按钮样式"

#: includes/bshare.admin.inc:32
msgid "Suspension"
msgstr "悬浮"

#: includes/bshare.admin.inc:42
msgid "Button Style:"
msgstr "按钮"

#: includes/bshare.admin.inc:49
msgid "Mini"
msgstr "迷你"

#: includes/bshare.admin.inc:50
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: includes/bshare.admin.inc:51
msgid "Big"
msgstr "宽阔"

#: includes/bshare.admin.inc:61
msgid "Share Views:"
msgstr "分享次数"

#: includes/bshare.admin.inc:68
msgid "YES"
msgstr "是"

#: includes/bshare.admin.inc:69
msgid "NO"
msgstr "否"

#: includes/bshare.admin.inc:79
msgid "Location"
msgstr "显示位置"

#: includes/bshare.admin.inc:85
msgid "Node content"
msgstr "内容底部"

#: includes/bshare.admin.inc:86
msgid "Block"
msgstr "区块"

#: includes/bshare.admin.inc:87
msgid "Links area"
msgstr "链接"

#: includes/bshare.admin.inc:88
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: includes/bshare.admin.inc:92
msgid ""
"Select where the ShareThis widget should appear. When selected to display as "
"a block, you must choose which region to display the <em>ShareThis block</"
"em> in from the <a href=\"@blocksadmin\">Blocks administration</a>."
msgstr ""
"选择分享显示的位置。当选择显示为区块时，还必须从<a href=\"@blocksadmin\">这里"
"</a>.选择区块显示的位置。"

#: includes/bshare.func.inc:65
#, fuzzy
msgid "Share to"
msgstr "分享到新浪微博"

#: includes/bshare.func.inc:91
msgid "Share to QZone"
msgstr "分享到QQ空间"

#: includes/bshare.func.inc:92
#, fuzzy
msgid "Share to Sina MiniBlog"
msgstr "分享到新浪微博"

#: includes/bshare.func.inc:93
#, fuzzy
msgid "Share to RenRen"
msgstr "分享到人人网"

#: includes/bshare.func.inc:94
msgid "Share to Tencent"
msgstr "分享到腾讯微博"

#: includes/bshare.func.inc:95
#, fuzzy
msgid "Share to Douban"
msgstr "分享到豆瓣"

#: includes/bshare.func.inc:96
msgid "Share to Others"
msgstr "更多平台"

#: includes/bshare.block.inc:14
msgid "BShare"
msgstr "BShare分享工具"

#~ msgid "Display"
#~ msgstr "显示风格"

#~ msgid "Add the BShare widget to nodes on your site."
#~ msgstr "添加bshare分享小工具到您的网站"
